有冇人覺得而家情況好似marvel

雖然武漢肺炎死左好多人
但唔少新聞都話環境變好左
臭氧層又癒合返
有啲似endgame 入面
random死一半人之後
個自然環境變好咗